返shift捱夜的巴打，食乜野補身？

精

呢個真

carbin crew?

TVB比狗屌

留名學野

一日有廿四小時喎
利申：同行，瞓到自然醒先返工

食参茶、蜜糖水、位元堂或同仁堂啲中成藥

黨参個啲都可以沖下水飲

屌閪

綠茶

睇你做邊間公司啦

有間夜晚十點後無廠

平時捱夜會飲積熱清 隻野sell滋陰捱夜